有冇兼職有$70/hr

有$70/hr果啲講下你地返乜

拍片 120蚊一個鐘

係咪成日有工開先？

ptgf

邊有咁開心嘅事
有嘅話留個名

就算有，你一定會做得好辛苦

人工低又唔想做

Pt洗碗

$125/h

$87.5/hr

PT stocktaker
85/h
車費claim成人原價（唔計優惠）

200/hr 私補

做咩工？

咩工昵？

咩資歷先做到？

求介紹

$70

Part time 做展覽電 150/hr 經常有工開
搵多過正職

我變!

做得得

補習社
135/hr

呢d工點搵

75/h
Part time Sales

日日有

邊到返 ？

Pt 李家成
340000/hr

會展大把人高過呢個價

邊到

有冇西

馬會 cs assistant
跑馬日馬場返工，70.5/hr

90/hr 一個禮拜最多一兩日有工開

$150/hr

可唔可以介紹下邊到搵

一星期得兩日有工開？

啱呀

做性行？

Yes 不過算輕鬆

零用錢除番開 （7hrs x31days）

有140/hr

補習社

你就好
請唔請跟班？

我都可以做跟班 拎埋我阿

私補170一個鐘

難請嗎？

我可以拎書包

成千蚊一日
你一個鐘=我成星期飯錢

我可以幫手做每日一篇

要上龍虎榜

我正式宣佈

興趣班助教 75/hr

Pt sales $70 包車費
冇target唔洗sell淨係收錢，
日日返去坐

$70/h 聽電話
另一份 $180/h 導師

吹水大會正式開始

我請緊人幫手賣產品

有興趣搵開快可以tg我

Tg: welcome121

有朋友番$90/hr 做客戶服務
我就$60/hr

屌你樓上係咪吹水 $140一個鐘

Ptbf

有牌電工 冇150邊個做

個post問兼職 你個份正職定兼職

求介紹 $50/hr up

兼職

巴打有門路？

90~100 1hr
按摩技師

有西，但唔想出賣身體
有咩pt好返

我都諗起佢

會展有幾間做電都過呢個價（有牌）我未做到蛇頭 亦冇被蛇頭食先有呢個價

intercruises
$70/hr

咪笑大人個口啦， video production 得120 蚊你一係咪做爛市一係咪講出黎

邊度？有興趣

lm

屌邊間stocktake咁撚高人工
我做緊RGXX 50/hrs

TG交流下
TG:tbag69+1

tg交流下
TG:tbag69+1

拍咩 球類運動？

偵探

$125 per hr
但一星期返兩個鐘

500-600到一工 OT 9x-110內 （公司出）
之前u汪見過 蛇頭搵人 有d個個鐘食 有d一日食100-150

狗會通宵聽電話

所以裝備自己拎牌先

A牌搞掂？返通宵？

A牌夠做 通常會展12點開始清人 road show 就要場商俾先做得通常23:00-7:00 亦做過酒店show 返足2日2夜 做到你唔想做 有開工冇收工時間

講人工講埋做啲咩得唔得

MTR 客務中心助理 $73/hr

Apply左好耐都無回音

之前返pt 150/hr 一日9個鍾連飯鍾
利申 IT狗

Email,寄信兩樣都做
佢請好少人，有時會喺SA interview到揀人
利申:返緊SA

個個都係咁講
寄信最好？

CUCA 點入行
我send 咗email 過去諗住星期一去寄信
佢個到話要識收銀同埋數
但兩樣而家日日做

求介紹 由考完試嗰日喺屋hea到而家
搵咗好多份pt都無回音

求介紹+1

有無啲兼職可以自選時間

搵緊pt

++

救生員
坐係度唔洗做

ptg 1200$

識英文sales

仲要識果個站嘅路
仲有筆試(計數)，training要上一個禮拜
加油！祝你有interview

教琴 $250/hr

自己係個會到學咗好多年先有得教 跆拳道嚟

ptgf $3000/hr

英文好掂
但係咩sales會有成70/hr？

Mtr cuca

兩份都限女

我又係興趣理助教 100$/HR
人地介紹
乜差都教下 但係其實我根本唔識 得把口

九龍 你有心搵就搵到嘅 但壓力大囉 因為你做乜都會有怪獸家長搵位入你

小弟想搵 PT / 抄散 60up粗野都無問題

係咪寄信過去會好啲
我send 咗 email 佢覆我四星期內有通知
希望佢俾interview我 呢到做咗一年想轉

係。
上面好似有巴打做緊
其實我係之前睇其他post先知

多謝巴打

打字 $100/hr

我係絲打
唔洗客氣
最緊要幫到你

係邊搵

我打字好快 仲請唔請人？

不如你講下點解自己值呢個價先

馬場cs, 下季應該有75

差少少 $63/h

維園700蚊一日

75/hr 幫hkma 做野
80/hr 喺中環返 做普通電腦野
Jijus/學校platform搵

私人補習

留

完全唔洗對客既話，我$45-50都ok

介紹我返得唔得

中環洗碗

屌你老味
補習/地鐵舉牌仔嗰啲就收皮啦
講話咩$200/hr $70/hr巧威威呀
點知一日返得嗰兩個鐘，醜唔醜呀

500/Q 雞

HarleyDavidson賣衫

請細心留意劣工處網上互動就業服務網站

有無detail
Tg: justfortg

求介紹聽電話
每次一般可以返幾個鐘？

可以返好多時間嗎？

補幾個，一星期返幾粒鐘一個月已經5000
屋企又有比錢，返咁多做乜

好想做 求下你
撘下路
重請人嗎？

迪士尼

地盤雜工返8放6都有嘅

個撚個吹水 開呢d post有咩意義

兩個鐘 係你搵唔到學生姐

唔係50幾/hr咩？

1000/hr
份工係吹水

可以交換telegram嗎？

同事

兼職 production assistant 74

私補都得兩個鐘好似小咗啲喎
補習社返四個鐘到 返五日一星期都有2700
pt啫 你唔會預一份pt搵萬七啊？

做production ft 得12k

仲請唔請人

教畫 80/hr

有真係要介紹,,120 做wedding 做足都未必有 重要日日有得開 咁爽

有冇咁多荀工啊

做到成隻狗咁先得$55

定期請人 港台咋嘛
我發現我個部門 我個team極hea
每日番7個鐘 做既野其實2個鐘搞掂
其餘時間就係度扮卄

search過個website，寫住要新聞科社科

教琴教補習 9-6 一日最勁搵1200
不過攰到仆街

我有報 但未有消息
利申社科乞食科牙蘇仔

我果份係計月薪$5500
PT Clerk 返星期一至五 0900-1300
紅日放假
除番開時薪都有70-80幾
老細通常10點打後先返到公司
所以頭一個鐘都係自己上網
平時冇乜野做
所以老細都叫我返埋今個月唔洗返
而家搵緊工了

$135-200hr

網上apply

求工啊
tg adrian_ctl

小學雞以為放低tg就會有工搵上門 ？

痴線賤價

做緊200@hr

咩工

到底啲工邊度搵
所有part time website都搵過 sd過cv 冇人請 想暑假翻下工姐
利申 未DSE

其實勞工處搵下好多都有60啦

$400/hr
教游水

巴打拍電影？

賣咩？

$150/hr
執貨

想番 不過無冷氣

中學生補習$170
Hea到仆街

Sell乜

有冇得介紹我做下

一有依啲post就一堆柒頭出嚟求介紹

依家先apply可以放棄得 根本請好少

可唔可以介紹黎
tg：diuneipk

想做x2

我CU文科
申請咗先

八十幾 返工打機訓覺

政府pt

$145/hr 小學入校導師
唔洗對家長，教完就走人
如果鍾意對小朋友呢份都幾好做

550 - 700 / hr
around 10 hrs / week

$71/hr
不過係英國拎緊最低工資

74/hr 做8-9個鐘左右 間野仲請人
想見工就幫我含含撚先啦乞兒們

Ptgf

500一工 做backdrop
長則6-7個鐘
短則3個鐘收工

邊間

tbb 765 8個鐘

社區中心功課輔導班 $70/hr
Focus Group Interview $300起 (一次)

夜更避暑中心高級助理?

Pm me

請人？

邊度有介紹#oh

想做x3

Telegram:JohnnyCCK

Telegram: Er1234567er

有冷氣

唔係成日有工開
其實都無乜意思

利申 某工程專業
收人過萬 幾個鐘起貨

百老匯70/hr
有fd做緊

要跑數喎

大家可以做個朋友丫麻

我都會照寄信試咗先

我果時係同學係Whatsapp group到forward
然後自己打電話去，見工
再申請張性罪行紀錄查核就ok
好多中小學都會請呢啲補習老師
留意下啲社福機構招聘，好多時會同學校合作請人

考試局78/hr, 不過得幾日

補習$200/hr 一次2 hr

去澳洲wh做超級市場

我 做緊office pt

前排返左份貨van司機$75/hr
不過要有甩p既棍van牌
同埋要好熟路
時間過得快
日日都要九龍/港島來回機場3轉接送行李
仲有早晚各出入一次錦田送酒店d床單被鋪
有時d散件
但係有時間就可以接下自己order/開apps搵客

憑咩？

2-3年前dse完都返過幾份pt 以下講緊時薪

最初個份好低人工 得45蚊 後來有個客見我口才好
又同我好傾 就介紹咗份$80嘅工比我 hea過同埋輕鬆過45$個份...
後來80$個份又識人帶我返啲$120嘅工 如此類推 最高返過200$ 一個鐘 見過再高啲 不過個啲要身材好撚好又好撚靚女先有信心返

依家仲有返 但當你返咗高人工 就返唔到轉頭
宜家覺得$60-$80先喺minimum

送飲品，啤酒桶既跟車

非外判直屬咁請6-800左右

除開就接近70

做part time editor $80但慘過食屎

有冇detail??

咩工？？

留名+求介紹
考完DSE到依加都揾唔到兼職，真係唔想再做廢青
利申：2016DSE

邊度有？

我都係2016 DSE 喎

利申:廢青

我都做緊但係係小學 人工低一半
可唔可以講多d？邊區？

我得喎

岩岩見到有派傳單獨$70/H 但得4粒鐘

絲表示有興趣 能介紹？

曲線話自己樣唔差?

我都有做緊呢類型
但搵唔到$170咁高呢d

私補200/hr正常啦，又唔係sales企足8粒鐘，吹到私補荀工咁款

200/hr做兩個鐘同50/hr做8粒鐘嘅分別

雖然俾我都揀前者

我係翻南區/中西區中學

Btw啲學生而加考緊試/考完試 已經失左業
希望9月再收到通知 真係絕世筍工